mos burger 幾時學埋麥當勞啲衰嘢？

啱啱去食
問佢拎兩包辣醬
話淨係可以拎一包 唔可以拎咁多
咩事